點解無人搞黨鐵個消防系統？

見到前線只係係個喉轆箱放水有感而發。
其實只要搵支棍/硬小小嘅野，打落個花灑頭度就會噴水。

又或者搵支長野加粒磁石隊埋去粒煙霧頭度，就可以引發個消防灑水。

利申：好似係，只係識小小，求補充

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

黨鐵職員
今日你包庇
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

舊式地鐵站嗰啲就唔好維修了
嗰啲站係用唔知咩氣體灌滿車站去滅火
一有人走唔切就會窒息而死

無記錯地鐵公眾位無花灑系統
要商鋪入面先有

好彩有商場！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

煙霧頭唔係求其隊，唔同型號頭唔同位，隻頭奄咗都唔會有用。唔識玩隨時popo用39分鐘爬過嚟你都未隊著粒。有支長野扑花灑頭咪仲快，一粒爆咗條喉跌壓行泵就會全場著（理論上）